本土派除咗屌建制 泛民 仲有咩建樹？

屌邊個唔識屌 做呢？ 自己做咗啲乜岀嚟？ 宣誓支那抗爭？

屌到全世界一文不值 自己咪又柒下柒咁

？

唔洗爭，兩邊都無

掉磚囉，搞到大半個香港都憎尻本土
幾撚有影響力丫

五毛樓主霍金轉身

影撚衰曬香港後生仔

泛民打手求銀祈

多謝上高條本土傻仔幫我推post

香港犯民而家都冇咩大作為做倒嫁喇
不過都好過垃圾本土

捉用詞捉簡體字，復興我港偉大文化，創造歷史，建立一支單憑鍵盤、足不出戶就能輕易建國嘅勇武軍隊！勇武！

?

分化香港囉 標籤支持保皇做5毛 唔理無意見叫港豬 支持泛民叫左膠 本土自己都分埋d咩青熱互咬 熱入面仲可以痴線到分幾派

話要團結喎

呢個真

坐係屋企指點江山 屌人唔衝正左膠港豬

1:69話自己唔係本土派
唔該update下

講到泛民 建制無屌過獨派咁

我都唔明，呢頭話唔想獨派過黎，另一邊屌獨派做咩唔出黎
咁即係想人點？

文肓就死岀去啦

而家攬炒我就最開心
快D 23條立法啦

上連登捉毛囉

晒氣啦 重要諗班港豬感受